管浩鳴：台灣律師明與當局見面 陳同佳投案意願無問題

在台灣，陸委會批評，特區政府提供協助台灣殺人案疑犯陳同佳赴台一事，近一年依然無所作為，強調案件關鍵在於陳同佳真實投案意願，以及特區政府的責任感，呼籲雙方都拿回初心，用具體行動，透過窗口與台方聯繫。

協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴表示，台灣律師明天與相關法律部門見面後，事件會更明朗，強調陳同佳的投案意願無問題。

意願得 係 一係唔係。咩撚野叫無問題

總之我會去，某年十月！

入台紙係咪仲valid 先？

咩叫無問題

咁yes定no先

我想投案架 但ps5仲未玩夠